如果港台兩年有七宗投訴係難以接受 咁警務處兩年內有4675宗投訴應該點形容？

有行之有效嘅投訴機制

黑警&港共：我就係要針鳩你班香港人

垃圾

唔係針對邊宗投訴

係講緊成個警甴會

佢話要 “ 成立 “ 麻

4675<7

57 vs. 7

黑狗唔計

屬實都投訴唔入，吹咩

佢唔啱，你錯

黑警有特權

個別事件 唔作出回應

我地有狗賊投訴科處理

等等等

處理緊

等等等

訓斥左

不了了之，無D咁既事

別有用心， 注定不會得逞